聽日第一次入戲院睇戲，有咩要注意？？

^^?

有無咁得閒

= =

乜9 -.-

睇完廣告就行返出黎ok 架啦

自從牙朗出局
佢就興奮足咁耐

3個鐘開咗8個post-,-

8個post全部低汁到仆街

坐最後一排，好多野睇

波台狗出返去啦

哈好撚好笑

珍 咁佢個人低汁都沒計

牠肉酸狗來

系

記得買第一行，因為完場後可以快啲走

要提前三個鐘到，唔係冇得入場

記住俾貼士喺喇叭入面做嘅pt time 哥哥 小妹一日跑幾十轉講all a round you, 把聲唔夠feel 仲會俾經理屌

屌你老母肉酸狗係咪咁撚得閒

寵物禁止入戲院
包括野狗